347921
8755
Sách được in theo khổ tạp chí, mỏng có máy chục trang thôi in màu rất đẹp mắt. Đáng đọc , giá rẻ thanks tiki.
Nội dung sách phân tích về các bé trong độ tuổi 3-5 như khả năng tập trung cũng như hoạt động mỗi ngày của các bé trong độ tuổi này để từ đó cha mẹ có thể hiểu hơn về con mình, biết cách dạy, chỉ bảo, hướng dẫn bé dễ dàng hơn cũng như giúp bé có khả năng tự lập làm các công việc trong lứa tuổi này. Để hình thành tính cách tự lập cho bé . :3 quyển này có thể giúp cha mẹ dễ dàng nuôi con hơn rất nhiều
4
679396
2015-12-05 10:43:26
--------------------------
